三個女人一個因(6)

evie今次好左啊 唔係淨係DUP低頭俾人鬧 有少少反抗啊

智雯視后

點解突然間同Dr bean熟成咁
又cut左

智雯

2 posts?

有冇人覺得佢食得好正

索到

好似pina

智雯嬲嬲豬了

pina feel

偷竊

佢係pina得黎又冇pina咁wild咁放
真係好考佢演技

好cute呀evie

好淫

哎喲

好sweet

好甜呀

好可愛
好想屌

pina加愁都融合

沉船

智雯BB

好撚正

好正

女上男下視點

好甜[

呷醋

咀落去啦仲望

呷醋呀 智雯 好撚正

好可愛呀

兩個都做得好，相反Jason

d 情節跳得好快

「你係我嘅人」

你係我既人

dr bean爭完theo,而家爭徒弟仔

好sweet 呀

巴打好野 甜到

我鍾意你呀

過哂電

近鏡勁靚

你係我嘅人

好正呀

戲外袁偉豪有無心動

頂我以為袁偉豪企返上去會咀佢tim 仲準備cap圖

視后plz

其實幾襯

幾時一齊呀屌

愁

小豆個頭set得幾靚

阿愁出現了

阿愁

好正呀個笑容

含春樣

原來係同阿愁睇

我bb

係呀愁呀!!!!

愁最正

望咗鏡頭 吹

呀愁終於出黎啦

原來同阿愁睇

呀愁

好耐冇見呀愁

含撚嘴

張寶兒都sweet

愁B呀

「你做乜對我咁好嘅？」

講句好耐無見都做倒悉擘擘feel

老豆死嗰日？

愁bb

睇得最開心既一定係愁

好得意

10月25佢呀爸死?

邊日生日呢條問題高質

知佢邊日誕生

做愁真係好cute

其實即刻解開 bean同袁偉豪 誤會
咁樣幾好, 好過d垃圾劇 十集有九集都誤會緊
睇到嬲

訓教

Pina過去搵佢

加埋個大眼鏡

拉佢櫈轉番黎個下

韓劇

勁得意

睡前韓劇故事

氹佢瞓覺

主人格以外嘅人格其實可以互相溝通

智雯沉了

扮愁

呢段真係好sweet

方以因扮阿愁

原來一早醒咗

我都想同呀愁講故事

醋意勁到

呷自己醋

pina可以同呀愁講野

屌 呷自己人格醋

女王feel

點你！sm你！

好撚S

又呷醋！

Exactly

女王

呷醋啦

根本係表白

自己呷自己醋

幾時出燒味論

係呀

我的女王老闆mona

係呀對你有意思啊

好正

好想識依d強勢女

專制女朋友

快點

pina

淨係由眼神都可以睇得出係演緊邊個人格

妖呢集甜到痴左線

沉喇

人格之間可以知大家嘅存在同互相溝通而主人格係唔知

真係拍拖你地d男人又話條女港女啊霸道架啦

呢個好神奇

袁偉豪好bfable

其實佢係咪對我有意思呢 on居居咁好正

黃智雯d戲堅係好

正，終於等到佢呷醋

有黃智雯咁靚就咩問題都無啦

有無人叫過唔同人格畫畫 visualise佢地點溝通

自己呷自己醋條橋幾好

其實佢d戲都進步咗

我唔會

之前on call已經好鍾意bendy
呢套仲正 好sweet

咁...你都要有袁偉豪咁靚仔先得喎

屌 袁偉豪下套同老女人

十四巴港女可能都講過呢句

黃智雯由關二嫂果陣已經好好戲

動淫的時光

係退步左
呢套16年拍

現實就係 太強勢 你地D男人又話人地唔似女人 唔洗你照顧 搞到你冇哂霸氣

唐姨

好耐冇睇過cctvb 呢套係幾好睇

其實想佢再虐下因因…繼續誤會下小豆阿kai麻…
依家知左就調返轉來虐

可能關對手事呢

原來咁耐

佳仔個樣好深情

ff

佳仔正戇鳩仔

好撚搞笑

痴線

咩事

咀佢咁

笑死

我覺得編戲將多重人格呢樣野，加落兩個人嘅愛情線呢方面發揮得好好

飲枝水姐

爽哂

同00老豆kiss

同佬打車輪笑撚到

橙

毒撚最忌ff

毒撚ff

唐嬸

一波

佢飲我支水啊

完全唔想睇

今次因因幫錯衰人啦

依個係愁定因

點解突然變左愁

Ingress

Ingress!!

扮

應該係方以因扮呀愁

咁講可能比好多人屌，但我覺得其實tvb有唔少劇幾好睇

扮愁揾細路

跟蹤戰友

個蓋開過

係咪佢老母

其實歷奇好慘
下下諗住人係咪係自己身上搵著數

明日花咁大波

仆街

講真定假

壓住左佢塊臉

肯定亂講

吹到

Dominic 唔見咗
好掛住佢, 同佢對大波

整過容

好樣衰 明日花

食晒呀

無端端叫阿媽

個細佬又食波

真係貼落對波度
做童星咁好福利

個細路

洗臉奶

洗面奶

李璧琦係你老母
每日生活點過

係咪不老症嚟
「媽咪 ⋯⋯⋯ 」

媽咪～

我屌埋你嗰份

了

開頭咪俾icac錄口供囉......

又會受個細路叫自己媽咪嘅

扮話失憶借條細路過橋

佢啲徒弟好慘

唔夠, 仲想見到佢對波呀

Jm9

咁姐係唔係明日花害死佢

痴撚線女人

差利就好
屌過明日花

應該係

萬國舅立晒flag會死

趙永洪唔做tvb啦

小娟

係 協同自殺

一波應該接受唔到

其實佢做戲都好好睇 可惜咁多年都係二打六

估唔到每個人格都有自己既生日

one ball is a good man

然後男人自己死 女人扮自殺？

咁究竟個女仔嘅身份方以因知道味

25狗

點解唔可以呈堂

有錢咪有

份約唔同形式姐

姜大偉都係咁

偷番黎

Cls

cls

處理過？

修補過

其實每個人格都可以當一個獨立嘅人睇，只係喺同一身體入面

扮人格分裂

杯水

又扮

係咪玩野

唔係掛

同埋就算唔關修補事 歐陽係檢控緊個女人謀殺 段片就證明左差利係自願自殺啊 (?)

JM9 暴走

個個都有精神病

佢又有第2人格

個個都人格分裂

講真呢

個個都人格分震

想裝因因

扮野，應該係扮野，肯定係扮野

可唔可以將唐姨換做智雯bb

成街都人格分裂

又有人格分裂呀

咩料

估肥波多重人格係堅定流

唔好咁啦

引佢自爆

係呀！好dus啊hahahahha

有唐姨都算 仲要有大陸朱

廣告見到唐嬸好想嘔

好趕客又唐姨又朱晨麗

換morning chu都好

明顯扮

屌你食屎啦
最佳老女人就有你份

Au Yeung One Ball has double identities!?

唔信佢有人格分裂囉

無啦啦做咩裝evie

Pretend?

兩大毒瘤

自願自殺都犯教唆他人自殺

朱晨麗白滑腳鋼管舞睇到扯痕晒
忍唔住要解決

希望到時有人錄低1080P 好想用嚟打丁用

大陸豬

sunlight 正喎

係咪知道左evie有人格分裂

似扮野啦

呢套野d角色應該唔係人格分裂就係抑鬱再唔係就被害妄想，仲可以係驚恐症又或許夢遊症再唔係就資優生……

叫DID😂
Disassociate identity disorder

佢地有條走廊之類，大家可以溝通

成班盲反

Yes, so it is Au Yeung two balls!

兩個女角都衰格
有袁偉豪都伙用

應該係關明日香單case事

好鬼得意

之前好似懷疑過

幾時？

大陸嘅小朋友

佢肯大陸大有乜問題

Sunlight嘅嗰種賢淑氣質
好想當佢個口係個西咁屌

果個係代表作
當年咁後生做師奶都做得咁好
無經歷過都演到係真係有天分

啲鄉音聽得好辛苦

大陸小朋友

d細蚊仔唔識貨

差d攞女配

都幾年都仲係咁難聽

食屎啦老女人

呢個一定係

.

今次咪差d攞視后

我覺得係佢有野想同evie講但係唔可以用檢官身份，就扮有第二個人格同佢講

真係！本身唐姨我都打算頂硬上 點知出埋大陸朱
睇落戲份仲要唔少

唔同case 唔同型式，唔一定係走廊，可以係唔同嘅房s, 或者舞台等

一講野就知係因因

又cut

啋過你把口

係喎

因因仍然係成頭問號 好好笑

扮野

奸國舅又係好撚好戲

黑人？

絕對係

自爆

真係分裂架

如果係真
點會咁強調呢個人格 嗰個人格

嘩 離間計

拍拖

睇唔出呢段真定扮ON9

Hot blood lawyer got replaced by devil senior prosecutor?

咁就完 唔係掛

難分真與假

讀密報出黎 TVB劇

剪到咁睇得好辛苦

呀kai訓係病人位

終於拎24個比利出黎講

又剪咗？今次剪咗幾多集？

會唔會真係有兩波

歐陽一波人格分裂真定假

全世界人格分裂

會唔會係gigi姐殺因因老豆

假啦

大家都人格分裂

two ball

我唔信

屌係咪真㗎

兩個隻腳

我估一波為左勸evie信佢明日花係奸熱血律師係幫佢出賣埋內奸

呀kai醒返次

應該係，一波好後悔十年前單野

係囉 大律師點都要打

狗

Jacky隻狗

唔係撤銷咗控罪啦咩

唔係撤控咩

搞到theo驚個個仔條女

Jacky 狗

Jackie

應該係一波唔做檢控咋

條女咩名

唔怪之得佢要扮狗

依條線竟然重回收到

咁快大結局..

好熟 邊個講過

嗰2兄妹痴撚線

Jacky

狗撚真係好on9

差d整死theo嗰個

停車場？

咁隻愛狗被人搞死左 又好難唔嬲

是

吓 真架 今日大結局？
求其收尾？

點解同上次翻生武林個節奏咁似⋯⋯⋯⋯

又1999

下星期

下集呀

點樣人同口咬會分唔倒，係咪搞gag

因因要做返好人

真係有DID

因因終於唔係為咗贏

Kai醒番次

直分裂？

喪屍

呢個係第三人格：武術大師 歐陽峰

Pina

嚟啦！

屌 真㗎

佢係咪攞咗佢個仔個ac

原來係 Au Yeung three balls!

好on9

妖

Pina好撚正

好似美少女戰士變身咁

人格分裂大戰

Au Yeung Ho Ball

其實歐陽一波呢條線...有d爛尾
Pina 好波

美少女轉身變 已變成戰士

依家可以隨時召喚？

fish ball

屌 始終好難信係真

分唔到真假

佢痴q咗線呀

真分裂定假分裂?

multi os切換

2師徒都有多重人格 阿Kai會唔會都有

好似上次都試過

好奇怪。。。

pina大佬

就嚟俾佢搞到人都癲

屌

我分唔到真假呀屌

點解會有d眼濕濕..

我覺得一波係假雙重人格

dry matini 苦deldel弄假成真

我分唔到真定假

呢段完全係黑人問號

可能到最後留一幕
Hide and seek咁

你老味個個都分烈

呢到寫得唔好

但點撚樣自己綁自己

善波 惡波

一波門終極心法：多重人格

遲早比呢班人玩到short埋一分

Pina個出場

有啲怪
同個細路點綁佢老豆

pina係為左阿kai先出來，咁諗會唔會甜d

開始有爛尾feel

好似會

我分唔到

呢個位有d爛尾，好地地做9歐陽一波

練咗普善真經

奸國舅真係好撚好戲
其實十幾年前睇皆大歡喜已經好中意睇佢做戲
無線d綠葉真係無撚得輸

夾硬交待劇情式收尾

係

善飛惡飛

唔好打我爸爸 嗚嗚 但又喊唔出
個細路好正

希望一波條線快啲完 快啲醫因因

如果真係1%既話咁一波真係好好戲
kai子同因因真係抵輸啦

去到咁，唔似扮，除非同佢個仔夾埋

今年仲有咩大劇會出?
有機會視后喎

Pina綁

應該會借呢樣野令因因出技去捉明日花

撞劇情？

其實會唔會係扮人格分裂令到方以因唔幫佢打官司，目的就係為左整死柳鎧倫

one ball都有多重人格呢part硬係怪怪地

降魔的個look

覺得係扮

係囉 尾二個集先整條新線

可能比大帥哥嘅達哥呢

佢之前教個上電視話順手偷野，教佢做戲架

假假地咁

去青山

做乜9

真定假㗎

真係覺得好假

一波扮緊野

成年流流長，去到頒奬果陣都無人記得了

應該真係裝因因啦

死喇

迫佢講

咪講呀屌

死啦

好驚！會唔會中咗伏！

假ge

出事

唔好信佢啊！

99/1?

唔好講呀

係咁提1%個可能, 咁應該係假

肥波擺明係假

FEEL到係伏

條頸紅哂

Shit

係咪假架

冇了

今翅仆街鳥

唔好啊 我知你有同情心 但會中伏架

中伏

做乜講

eu果陣都係三月播
千雪到年尾都係視后大熱

女人

出哂事

on9

果然假

真係假波

伏

都話呃架啦

真係假

仆街 真係伏嚟
反而咁樣冇咁爛尾

1% 都中。。。
一波點解會知道因因有多重人格架

咩卧底公會

強積金長期服務金

Gloria咩名？

Oh! Those are Au Yeung Fake Balls

內鬼條女好正

歐陽假波

強調呢個人格 嗰個人格
點會係真呀

Name

個msg box

二五女

molamola

今次kai子終於醒返次

gloria name?

因為愁同勝負師啲對話

Gloria 咁柒都J

鹹魚青菜 各有所愛啫

Kai又FF

屌，咁都中伏

可以話佢知架咩

反正theo都知啦

kai沉船

kai 子成全theo？？

kai

kai以勝利者角度講

想發表下偉論都冇機

阿kai

Theo接受唔到evie㗎喇
留俾kai啦

情聖上身

所以佢就做左盒燒味飯！

唔好呀

白生

我指邊個殺差利

佢把聲

屌扮到

把聲

呀妹把聲

阿Kai

白撞

哈哈 呀妹好斯文

咁都有3角戀

姣咁多嘅林秀怡

咪呃我 咁嘅角度 咁嘅post 仲唔係日本妹？

姐姐呀 你咁既樣 不如返入房啦

白狀好正

你咁既樣不如翻入房啦

白撞個樣嬲到

私家燈

wanna cry

做咩阿妹把聲咁樣

白撞好酸

俾個名黎啦

CIA

以為係IT狗 原來係agent

斯諾登

施落登

私洛登

Snowden

施樂登

施樂登都有八抽

仲kiko...

唔係大聲就識做戲咖

打電話搵人拉佢

一日到21頁

松岡都唔識 今晚打得開心啲

施洛登

抽施諾登水

真係報左

好撚靚仔

做咩呀～～～～

條仔幾靚仔

連兵都冇得做

報警

白狀嬲豬

報串拉佢

睇黎白撞條感情線cut左好多

哇屌

屌你一波
原來都係個仆街

報警撚

白狀個角色真係好似四個女仔三個bar個戇居仔
佢呢pair十足同何硬c果pair
呢個男仔專做呢種角色

笑到我仆街

一波玩嘢 人地office 叫人出去

Kai想同ceo鬥

唉cut兩集

佢個妹堅似有兩把聲

又坦白

呢D中環look食唔少女

我呀小豆就會講 咁點解你兩條友唔約出麥當勞傾 要上黎傾

仆街仔

點解有多重人格都要比人challenge

點解死都要告

佢個仔都頂呀波唔順

一波條仆街

抵
我係歷奇都走啦
身邊一個信得過嘅人都冇

笑左

有精神病唔做得大律師掛

究竟俾個客趕出自己office會係咩感覺

然後真係讓房俾佢又咩心情?

嘢就唔駛做
錢就照收

第一眼睇到已經諗起松岡

因為係佢當年既污點
佢既底線就係幫左個真殺人犯脫罪

方以因明知條片做過手腳都接受嘅話，肯定比人釘牌

好on9
間房明明係自己

我唔走呀
老豆大把錢 梗係唔走

好似為咗老豆俾人記缺點

因因睇過條片，佢都唔可以點辯護架啦，唔好打咪得

戒緊丁！咪搞我
我唔聽呀 唔聽呀！

其實佢睇左片，已經只可以做有限度辦護

有冇巴打提供Gloria ig?

歷奇最後就係24個歷奇, 下輯主角

認真如果我係律師 幫幫下個客打冇罪發現原來佢真係有罪 咁可以點？
唔幫佢辯護？可以單方面取消代表呢個當事人？

由個日開始 歷奇有咗多重人格

童年創傷

連食兩條女波餅

歷奇好慘

又食波餅

我都想攬mandy

又抽水屌你老母

好cute

d戲

講真 做律師好多都係打份工
真係法律超人咩

食左幾次明日花又食埋智雯
成套劇既大贏家

條靚仔又頂頭搥

原來用黎反映童年

食波餅

有字幕，冇人聲…bug左？？？

條靚仔次次一有時就衝埋人地啲波同腳度hi嚟hi去

同佢細個一樣

個細佬係咪專登食波架

細個嘅阿愁

食哂波餅, 屌

歷奇好心機心，食波餅

獵奇

個死靚仔吹集都好幸福下
又明日花又黃智雯

我有

求歷奇心理陰暗面面積

李big旗真係好正

咸濕仔

屌，人生贏家，連食兩個

好想俾黃智雯攬

Tune到個色好似鬼咁

哇因因細個 呢隻色 好咒怨

好想做歷奇 食波餅

攬我 快啲

一野食晒兩條女波餅

律師庭上唔可以講大話，所以方狀話如果睇左只可以做有限度辯護

我都覺

Miss咗上星期
點解個細路會知明日花係佢阿媽？

唔tune好過

一波有冇內疚

今集佢自己講

智雯對眼紅晒
好戲到

認得對波

波波真係有故事的人

送水輝

其實一波好錫歷奇

原來送水輝係佢老豆

魯震順殺

波仔唔爆，但係波仔講過俾Gloria知

究竟daddy點死

乜嘢事呀

又plothole
唔係話跟佢嗰陣已經係高檢咩？

葡撻

之前有單用車殺老婆同細路

突然跳得咁快 睇少一秒都唔知做乜

咩事 飛得咁快嘅

因因見到呀媽殺老豆，所以出現左兩個人格

好在嗰2個女冇亂咁搵人扑野

cut到咁撚樣

佢睇到佢地搞ge車冇出聲所謂覺得係自己害死？

但我覺得都係因因殺死老豆

集數
18（刪減版本）
20（原裝版本）

點解

pina唔係處女，不過因因仲係

三塊鏡呢度真係好詭異

pina好正

最q憎人無病呻吟

正常人都驚

把聲同個畫面

女目前寢取

pina都幾可愛

Gigi 姐

可唔可以唔好key把聲

狄同老女人

即係pina係呀爸未死已經出現

連登毒撚

Key左好有feel wor
夠賤

個老母真係好煩

今次可以對老母出大絕喇

Pina vs 因因

點解依家可以控制pina
唔比佢發癲

好戲到

「收聲啦八婆」 可唔可以講多次

因因

佢老母真係好撚煩
將daddy daddy 成日掛係口唇邊
明明自己最不守婦道

大巴大巴車埋去

意志力

好正d眼神

殺埋老母可能又多兩個人格

心虛🤫

Pina 同因因 不停轉換好正

「我可以自己面對」

最好戲既花旦

好撚正呀啲戲

痴線勁好戲

pina同佢融合

反了

好正啊頂

好靚女

屌 又完

爆大絕

幾放

完啦

條氣順哂

視后

呢幾句講埋比自己聽

視后級演技

千fa

又完

最後個shoot好型

又要等一個禮拜

只要方以因唔再逃避，唔好閃返入去，就可以控制到pina同呀愁

無人可以影響到我

又完了

最尾個到

因因好叻呀

其實 我覺得老母應該未必係出軌🤔

好感動！！！！

結局應該係人格融合

然後方以因用自己人格殺咗老母
再搵阿Kai幫佢用多重人格打甩

扑埋喎

霸氣

pina應該死左？

最尾個到好似發洩晒情緒出嚟 好正

三個人格天台bbq跳起yeah

佢拎唔到視后，我真係唔睇tvb

比philip食左

最尾個幕竟然睇到我想喊

黃智雯真係演技大爆發
睇到好肉緊
劇情真係好唔錯
希望佢今年拎視后

嘩…最後呢段好正
但係……預告入面呀妹果句 食薺都要有盒燒味……冇左

比人搞咗

下隻 蝕晒

咁快大結局

女左dickon

記憶未必係真

老母後生把聲都幾似

下星期佢同Philip 扑埋？

俾飛利浦屌左？

年頭劇唔會有視后啦

被迷姦

動人的時光

配架

唔得啊

全世界都知

睇劇睇到依D位真係好滿足
一個角色可以克服自己既缺點 比觀眾睇到成長
依家TVB有好多劇都做唔到依件事

「我方以因條命 由我自己負責」

好感動

原來下集就結局

最少都係人格溝通，共存

佢自己配架嘛

Tvb

咁好睇都雪呢套

可能有內情 未必係真?🤔

頭先抑制住唔比pina出黎，拎轉面扭曲神情個位，超好戲

仲可以有咩內情

好感動

唉 老女人

咁快結局

高層食左屎..

係喎屌

應該就扑果陣pina嚇走條友

去左邊

睇到方以因嘅自我成長 好感動

係喎 出咗預告 但係正式播冇咗

可能狄uncle同佢老豆先係有染

佳仔老豆唔會係兇手架可？

開記招爆個同自己冇關係嘅律師

性交轉運

係，個表情好正

預告見到長腳蟹老公個段一秒覺得好有tvb膠劇味道

Jason 同 阿kai 傾完跑左去邊撚度 係咪又cut左

狄uncle先係老豆

又cut左啲咩 下集跳得咁快

佢可能代表公司為明日花解釋點解方狀唔幫明日花辯護

同之前 おやすみなさい啦八婆個句一樣神隱左

呢個真 好多時d戲由頭到尾 個人既性格從來冇變冇成長
記得之前睇美劇 追足五六季 係真係睇住個主角由好懦弱 去到後來好有自信 係真係好鄧佢開心 好似係自己一個朋友終於成長左咁
但tbb既戲 永遠做30集 都係同一個感覺既人

Cut撚到

係wo 以為佢跑去搵evie但係又唔見左人

我以為佢係即刻去追返方以因定點
點知冇咗下文

真係好正啊

如果睇漏左Jason走之前個微笑 我係會覺得佢又嚇到走左

D預告一D都唔似結局

依套真係世界級演技

視后視后視后視后視后

唔講都唔記得咗

可唔可以係mytv super放返嗰原裝版

應該係去左搵小豆醫，不過cut左啦應該
小豆俾人cut左好多戲

跑左香港一圈 幾日都未去到搵Evie

我都以為係跑去搵方以因

不過佢個d戲份真係麻麻好睇

我地又黎兩集一個POST
依家第六個討論區 下集都實到第七
應該係近排最多討論果套

聽講台灣個大大平台可能係完整版
但mytv目前肯定唔係

我估方以因克服到佢性格上嘅弱點之後
三個人格又會變返做同一個人
所以佢比人查嘅時候會proof佢冇人格分裂
之前講過Dr Bean唔可以幫人寫報告呈堂

係喎 佢地有條感情線？

今集佢終於知道pina係幾有用
識得叫佢出黎保護自己同kai

唔知呀視后唐嬸做方以因會點

好似基本上唔關主線事ge都cut哂

小豆單戀，不過cut晒
同白狀呀妹果條同一命運

唐嬸收皮啦

我反而覺得係Kai接受晒佢醫唔好但穩定嘅三個人格做結局

因為都鋪排左好耐

唔夠功力既人 會睇到人好混亂 分唔到幾時轉人格

半個鍾咁大變化

我都覺得應該無exactly出

上集尾講到方以因話自己殺咗老豆，我仲諗原來咁耐以黎pina同愁擘擘係為咗保護方以因，先一直唔肯講個記憶比佢知。點知原來pina只係貪玩，比方以因chok兩野就講左出黎

呢個位有d失望

都似

關事既都cut何況唔關事既

阿愁同pina應該各自keep唔同嘅祕密，
Pina係佢阿媽出軌
阿愁係佢老豆死的原因？

諗唔到除咗黃智雯仲有邊個做到方以因

宜家個勢都融融地
因因知道咩時候需要邊個

咁就完了

同愛回家一樣

其實除衫只係互相交流脫衣舞心得
狄sir其實hehe嚟架！

依套劇情女主都好好睇
1-5 一套暫時好悶 一套主線老套得返啲型男靚女睇

推到拎視后

有幾個場口睇 頂住先

好似其實每個人都需要呢三種人格
有自信又獨立既方以因
會成日喊 表達自己唔開心負能量既呀愁
會大聲夾惡去維護自己 保護身邊人既pina

張祟X老婆仲咁索

pina係以為因因已經知道左，因因係扮知chok佢講架

但關呀爸死因事既記憶應該係阿愁先知

三個人格都要做到 觀眾又覺得順眼、受落 真係得佢

即使受歡迎如千雪bb 都未必做得好睇

黃智雯正過唐嬸咁多 但視后機會唔喺黃智雯度

同意
阿愁同pina應該各自keep唔同嘅祕密，
Pina係佢阿媽出軌
阿愁係佢老豆死的原因

朱千雪係觀眾緣好 其實演技真係overrated左好多

大家記住因因
年尾推到拎視后！

未衡量到千雪bb既功力 但都幾想睇佢做下呢d考演技既角色

當年壹號皇庭

呢套劇智雯都成日露wor

pina好醒咁叫阿愁唔好俾呀kai chok到，但自己就俾因因chok晒d料出黎

應該係easy配反

未夠班啦

朱千雪係gfable，演技唔係話特別好

都可能wor

最後單野點... 搵唔到判決

pina 好波

我淨係記得佢做過eu 其實佢仲做過咩戲
印象中eu佢係唔差既 但仲係好嫩

真心感動
我覺得自己好似kai子咁陪住佢

露好少姐

佢有時出席活動，d衫仲露得多

Agger
依套少啲演技都handle唔到

Duck duck

😭😭下星期大結局了

星期日 個幾鐘都推到一個post
唔好俾佢停

我諗係咪evie細個(喺架車唔知玩咩搞到漏一氧化碳？)貪玩 間接害死老豆 所以有咗阿愁 但主人格就依然認為個阿媽害死

亦都交代阿媽做咩成日話佢 要佢做到最好
最後都發現誤會阿媽 冰釋前嫌 happy ending

依套係每次因因一轉人格我就知
好似頭先愁入返去換返因因
同上次因因扮愁
都做得好明顯
黃智雯真係好演技

觀眾一定黑人問號啦
喂無究竟係因因，pina定阿愁啊？

佢呷呀愁醋果下真係囧左
咪又你黎，都係想救你姐

TVB 都唔知做乜要CUT 到一忽忽咁

佢係就算無對白，都睇得出演緊邊個

呢d叫實力

我都鐘意3個人格和平相處呢個結局多D
同埋我就算佢兩個最後無一齊我都okay

呢年d戲cut得好勁，但求交待劇情就算咁

我都係咁話

其實點解要cut
明明拍個陣都係要放資源啊 咁樣cut法姐係當初d資源都係浪費左啊

降魔的隔咁耐又要播返

同感

我覺得pina唔係貪玩
只係佢以為因因已經知道左，所以唔需要再保守

大部分多重人格ge戲都會轉晒造型
佢係少有唔轉造型都分得清d人格

套套都剪，最後就變左一年可以上多幾套 / 為左讓路俾d 30集呀 40集既長劇

有可能

番外篇冇芷若

每個post 都要講句 推到黃智雯做視后！

亞視保加症

爆左呢個下個再講

千雪有觀眾緣
但係演技都仲差好遠

推

哇我真係要google先知 睇完仲要完全唔記得有呢套戲

邊套

但無咗我以為原意想保護佢嘅出發點，好似就係純粹唔話佢知，無咩特別原因咁

上次以為露背面就無啦
點知結局黎個正面

要係title度寫

以和為貴

呢個位真心估佢唔到
之前話同Evie有仇竟然係咁
Btw佢做25去見one ball都好似係停車場單野之後開始

咁好大程度上，表示左因因潛意識願意面對呢個事實

可唔可以寫埋要求20集足本版

其實我好撚諗唔通
長劇又唔係特別好睇 支線又多又唔知想點
點解唔cut長劇cut短劇

套劇岩岩開始時都有人討論過仲有邊個可以做到
當時我覺得王君馨都可以得
但係睇完上集同今集，1秒變人格再加今集最後果D眼神
我覺得真係得黃智雯可以handle到

如果無線多幾套依d質素，收視真係有救

AGGER

阿田肯定得，睇佢迷入面演技就知

不過想唔想睇就另一回事

唔知點解我想唔係happy ending
因為我覺得佢呀媽變好人我會好唔慣

依套擺星期一至五肯撚定好收得
好彩套劇爭氣都收得唔錯

講野語氣一聽就知
係黃智雯好戲定因因戲太屎XDDD

阿田做呀愁你想唔想睇
我就不了

智雯做大狀正好多

我想佢阿媽係衰人，因為太乞人憎

如果係呀媽都開始反省，面對自己既問題，而唔係一跳就變好人
我覺得可以

咩意思？

要夾男主角更加難

但淨返落黎既時間睇怕唔夠俾佢build up
最終我地只會睇到佢一秒變好人

咦？上集預告利東伶個句齋同叉燒論呢？

大小以因睇到我喊左

播翻外篇

你望下你個名

連汪老妖台慶都公開叫佢地唔好搞咁多權鬥
你就知劇集長度只係其中一樣犧牲品 可能就只係為左自己人套長劇可以早D播而CUT

垃圾

冇左
剪走左好多

有時都想好似方以因咁 可以攬返細個/過去個個懦弱唔開心既自己
同自己講 「冇事 你已經做得好好架勒 」

佢真係做得好好
真係不厭其煩咁講多幾次
因為真係由心底欣賞，好耐未試過

其實冇得唔簡kai仔
同自己走過人生最困難ge時候

長劇又唔係特別好睇 ＜－－又諗起溏心 講起就扯火

係要學識擁抱 接受自己嘅過去

讓路比好劇都算
讓路比垃圾真係唔抵
同一個呀媽生，好唔fair ah

好撚好睇

阿田咁老

三個女人一個因(7）求足本版 推到智雯拎視后

因為芷若大夫覺得智雯d內心戲好好，
因為三個女人一個因，覺得佢真係有實力演活唔同角色

希望年尾大家仲記得佢啦

智雯同袁偉豪做到偶像劇個種心動 好甜

TVB近年拍親長劇都好唔掂，係得誇世代好少少

都有啲劣喎

一集一個post

所以咪話演技上佢得，不過未必想䏲姐

同一個呀媽，唔同卵巢